{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1248960'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2009-05-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "고소한 닭모래집튀김"
    },
    "text": "告訴 鶏モレジプ・ティギム\\n\n大邱平和市場には砂肝の路地があります。 結婚前はよく行きましたが、結婚してからはあまり行けなくなりました。 それで私の家で結婚前の恋愛時代の感じを再現するために私が直接作って私たちの食卓で楽しむ。 ところが、こうしても香水が落ちず、むしろもっと気楽に愛する人と焼酎一杯を楽しむ時間を過ごすことができます。 , 調理時間:90分以内、材料:鶏砂肝、小麦粉、さつまいも、天ぷらオイル、清酒、塩、コショウ、レシピ:私は事前に手入れが行き届いた鶏砂肝を買ってきました 砂肝は小麦粉を入れてバサバサ洗ってから食べやすく切ってください 清酒塩コショウで下味をつけた後、20分ほど寝かせておいてください。サツマイモは皮ごと洗って、砂肝の大きさだけ切ってください 測った鶏砂屋さんにさつまいもを切っておいたものカレー粉天ぷら粉を入 れてよく混ぜてから1時間ほどそのままにしておいてください カリカリに揚げてください 熱くなったフライパンにタレ材料を入れてぐつぐつ煮込んでください クルミの粉苔は事前に軽く焼いておいた方が香ばしいです ぐつぐつ煮えたら揚げておいた砂肝サツマイモを入れて和えてください タレをまんべんなく混ぜながら一緒に炒めた後、皿に盛ってゴマと香ばしいクルミの粉豆もかけて完成。",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱平和市場にはどんな路地がありますか？",
            "answer": "大邱平和市場には砂肝の路地があります。"
        },
        {
            "question": "なぜ結婚後はあまり大邱平和市場に行けなくなりましたか？",
            "answer": "結婚後は時間の制約や家庭の事情であまり行けなくなりました。"
        },
        {
            "question": "どうして結婚前の恋愛時代の感じを再現するために自宅で料理を作ることにしましたか？",
            "answer": "結婚前の恋愛時代の雰囲気を再現し、二人で気軽に焼酎を楽しむ時間を過ごすために自宅で料理を作ることにしました。"
        },
        {
            "question": "砂肝の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "砂肝の調理時間は90分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は鶏砂肝、小麦粉、さつまいも、天ぷらオイル、清酒、塩、コショウです。"
        },
        {
            "question": "砂肝の下ごしらえ方法を教えてください。",
            "answer": "砂肝は小麦粉を入れてバサバサ洗ってから食べやすく切ってください。清酒塩コショウで下味をつけた後、20分ほど寝かせておいてください。"
        },
        {
            "question": "さつまいもの切り方を教えてください。",
            "answer": "さつまいもは皮ごと洗って、砂肝の大きさだけ切ってください。"
        },
        {
            "question": "揚げ物の方法を教えてください。",
            "answer": "砂肝とさつまいもをカリカリに揚げてください。"
        },
        {
            "question": "タレの作り方を教えてください。",
            "answer": "熱くなったフライパンにタレ材料を入れてぐつぐつ煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "最後にどのように料理を仕上げればいいですか？",
            "answer": "揚げておいた砂肝とさつまいもをタレと和えて炒め、盛り付けた後にゴマと香ばしいクルミの粉をかけて完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 411
    }
}